Hku Cuhk soci一問

有冇巴絲可以解答我hku soci 同cu soci既分別
1. Ranking
2. 讀書氣氛
3. 同儕
4. 住hall
好彩有得揀的話 揀邊個好
利申asso爆4 報左senior year first track (both)
Hku soci唔洗interview，等緊cu比interview

仲洗問
緊係HKU啦

好老實，住hall一定係cu好d
HKU Hall 嘅文化真係幾難接受

genral social science（soc sci）
定係 sociology（soci）
？

自膠原來巴打都係asso
我都報咗hkubss
又識多個競爭對手

Hku hall文化是如何的

Hello做乜唔揀cu
Btw gpa幾多
不過過3.75左右 英文又唔錯 聽講入硬

因為個朵 ？

屌佢日日開po屌中大咪理佢

Sosci 都係乞食架啦，求9其揀一間就OK 。

有得入千祈咪撚入Sosci

利申：HKU Sosci yr3

我都報左hku

唔好咁啦 我報左啦
有冇d正能量可以發放下

Cu soci d好既professor 走哂...無course 讀

冇！
讀sosci悔終生

上次有個負責non ju既有黎 好似叫k__t
介紹左好多名師
原來如此阿

又係你阿陳生 到底你讀到咩程度咁恨sosci

陳生？ 讀到quit埋

hku有得直接報soci咩

報soci faculty 55 入面再揀
口快快skip左

召喚文毒仔

嚇撚死咩屌

呢個我認同
要求你yo得sporty 成績又要ok
摺hall好似得一個
記得有個男hall嘅要求係要 名校出身/靚仔/有錢 要至少中兩個